# Модпак от мододела ShuraBB #

В модпаке собраны авторские моды. В модпак входят следующие моды:

* Помогатор
* Антитоксичность
* Потерянное время
* HD Миникарта
* Контурные иконки от Korolins

Единый установщик для всех модов - теперь не придется качать интересующие вас моды по отдельности, а скачав этот модпак вы убедитесь, что все самые полезные моды для ангара, для настройки боевого режима и сессионная статистика находятся в одном месте.

### Официальные ресурсы ###

* [Тема на официальном форуме WG](http://forum.worldoftanks.ru/index.php?/topic/2005100-)
* [Тема на форуме Korean Random](https://koreanrandom.com/forum/topic/46518-)
* [Тема на wgmods.net](https://wgmods.net/2079/)
* [Группа ВКонтакте](https://vk.com/shurabb_mods)

### Скриншоты ###
![1](http://cdn-frm-eu.wargaming.net/wot/ru/uploads/monthly_09_2018/post-25106393-0-75878900-1535927092.png)
![2](http://cdn-frm-eu.wargaming.net/wot/ru/uploads/monthly_09_2018/post-25106393-0-33077600-1535927098.png)
![3](http://cdn-frm-eu.wargaming.net/wot/ru/uploads/monthly_09_2018/post-25106393-0-69474000-1535927119.png)